重整連登氣勢po

巴絲們
近日見到太多對連登失望既po
大家尼個重整旗鼓
一人一d改編歌既一兩句
初起步就一兩句好喇 急唔尼

尼你老母

話都冇咁快就已經尼左個低汁會員

Hi 低汁會員2號

尼你老母咩

3號出現了

Ai....低9汁

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲=.=

尼你全家